幫人埋單慘啲定冇單埋慘啲

最近識咗個中女
佢話佢拍過10次拖
依家打算以結婚為前提同我拍拖
佢心地善良有事業又夠嗲
接唔接受佢好
拍
唔拍

拍過咁多次 實係有啲問題

答案係你心中啦
接受唔到都無所謂架
搵第二個囉

後生女有10單可能真係貪玩，夾到相處其實無問題，但中女講如果佢之前10單都係認真但仲搵到第11個你就自求多福

其實拍拖都係學習同認識自己既過程，可能佢而家已經好清楚自己想要咩

況且人夾人，自己鍾意就okay

個底真花

問清楚果十次點計先, 有啲人網戀/1-2個月都count

你只係想屌閪啫
咪趙完鬆囉
講到做人世咁

你做第十一個ex咪得囉
10個同11個都差唔多姐

1-2個月唔count先正常？

唔想比佢唱衰我賤男

會比佢鬧我玩弄佢感情

A10鬧你玩弄感情 幾好笑

後生女都有A10好大獲喎
當打嗰陣咩都玩哂

講明要你埋單都仲坐低
點知轉頭借尿遁
唔屌你屌邊個？

點樣嘅愛情視乎你想要啲咩
想要啲咩就要問返樓主本人

唔好短炒當長揸就得

又要出動

拍住先啦 唔夾咪分

鐘意人，肯埋單咪拍，
唔想埋單就唔好哂人時間啦，
覺得佢肯同你講都幾坦白，
起碼唔怕會綠帽先。

有啲人係拍唔夠3個月就唔計，
所以變左A1、A2咁

有啲人係咁，
話覺得唔夠3個月唔係認真，
所以唔計。

有啲女仔拍5-6次，都會話自己A1-2

cls 拍散拖都計入A1 A2
半年都無

有拍就計嫁啦
你咬左一啖個包
可唔可以話冇咬過呀

叫雞算啦
有無聽過唔使錢嘅女先係最貴呀